【澳洲之旅2】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

Marc Bola joins Bristol Rovers on loan

Marc Bola has joined League One side Bristol Rovers on a season-long loan.

The 19 year-old left-back spent the second half of last term on loan with Notts County, where he made 13 league outings in League Two.

Marc, who has been a regular with our under-23s, now heads to Bristol to gain more first team experience.

We'd like to wish Marc and Bristol Rovers the best of luck for the season ahead.

黑拿子外借

Serge Gnabry has joined TSG 1899 Hoffenheim on loan.

Good luck, Serge!

Dugout‏ @Dugout
😂 @AaronRamsey showing no respect to new teammate @LacazetteAlex with a nutmeg in training!

#WeAreTheArsenal #LacaNewSigning #AFC

藍斯好波

聽日踢幾點？

抵拉

又撚

Marc Bola‏ @MarcBola27
Delighted To Be With @Official_BRFC on loan ⚽️

1800

屌你老母

對佢黎講其實係好事喎

sure?

yes

PSG官方IG俾疤狗轟炸到private左

ok

愛記米蘭都係打歐霸，買賣都爽快，

阿仙奴又係打歐霸，冗員又清唔到，買人又係位換位，

雖然轉會政策已經變左，肯面對現實用高價買二線球員(Laca),

但改革黎講，真係年年變少少咁，點改呀，點爭冠爭前四

做咩比人轟？

華拉堤事件

呢兩隊都有大水喉射住
阿狗冗員清唔到唔通又關球會事
買人位換位咪姐係補強囉
Laca二線
今年真係好難買人,下年世界盃年,d仆街球會又企硬唔賣

愛記賣都爽快？
巴克利賣到未？

佢唔係冗員

Laca相比
Kane Aguero Neymar 利雲 Messi C7 ，仲唔係二線?

佢本人想走令球會冇耐性唔要佢

宜家一定要解決山神，條友又話洲際杯後公佈，放假都可以講姐

又唔係冗員都冇人買
冗員又點會有人買

躝!

留喺度做icon pls

Gibbs

icon 世界大戰來了

Mustafi

後面隻狗

山狗步驚雲

又引戰

基比斯紅牌

Ozil射波之鬼

有有cg送禮俾法比

佢上季d 身體語言其實好黑人憎
擺明就係hea9你同埋點撚樣姐咁
自己比失同鳩射完又擺埋d西面出黎

樓主繼續貼PLRASE

山狗vs富治斯

唔提唔記得

聽日又可以睇禾仔浪費機會

好耐無睇過R.vanPersie d 文

有

大字燒

基佬唔知咩事

overlap passes received last season

Bellerin, Monreal

有冇J new睇下🙄🙄🙄

可能親人有事

Overlap完傳返入中間

基佬

唔鍾意落底

至少一定冇可能係用電話同佢講迫佢走
岩岩先拒絕完愛華頓,又跟埋去澳洲
成班管理層一齊去埋點會係迫佢走嘅phone call

真係都唔會咁嘅反應啦，頂龍咪黑面

Arsenal have offered Alex Oxlade-Chamberlain to Chelsea in exchange for Nemanja Matic. [Italian journalist Gianluca Di Marzio]

整親隻腳仔?

叫澳洲雞比老婆發現

山狗躝啦屌你隻狗

weak

you

dog

U lifebuoy

屌咪撚啦

痴線，星期六咁早起身，唔係要返工嘛

Wenger on players returning late: "You cannot tell them that they are not having a holiday & must come back and continue, it’s impossible."

Arsene Wenger says it's "important" for Arsenal to start the season well & insisted Alexis could be available to play in their opening game.

Wenger: "Players like Alexis played the whole season, finished the season really tired and went off to play in the Confederations Cup."

準備緊下星期面試 要模擬教學

Wenger on Alexis' Arsenal future: "I have spoken through text and it was very positive. My thoughts are always positive."

Wenger on whether he's convinced Alexis Sanchez will stay: "Of course. There is not a lot to resolve at the moment with the player."

Wenger looked refreshed and hungry while we spoke... despite getting up at 4am on tour rather than usual 5am back home... He's in good shape

#afc fan to Gazidis: "Hurry up & sign Lemar already!"

Gazidis: "Believe me, we are trying extremely hard to get him through."

[@arseblog]

Arsene Wenger denies wholesale changes to Arsenal backroom staff: ''The philosophy remains the same''

Jack Wilshere warned he faces biggest 'fight' of his career to win back Arsenal place

“I think Jack will be with Arsenal next season, yes,” said Wenger. “I will give you a very focused answer on that, that he has to work hard to come back and fight for a place in the team.

“But once he is ready, when he comes back, he will not be far from practising with the team.”

Wenger on Redmayne: "If he was with us, we made a mistake. At the end of the day, I would say their goalkeeper was man of the match." #afc

Sydney FC goalkeeper Andrew Redmayne had a trial at Arsenal back in 2006 & was meant to join the club, before #afc picked Szczesny instead.

Mourinho on Morata: "Yes, we have interest, that is obvious. We have not come to economic agreement with Real Madrid." (Source: @ManUtd)

José Mourinho: "We don’t have our door closed. We need more. We wanted four (new players). 50% of the job is done." (Source: BBC Sport)

屎奈達同球會解左約

Mourinho, "I think the Arsenal board have given Wenger the treatment he deserves."

Mourinho, "After Chelsea, United were the most successful club last season and then it was Arsenal."

死都要咬住雲爺爺

可能通頂無訓

2隻摩狗都係咁

Arsenal stars unwind beside the pool in Sydney dlvr.it/PVgF5H

正職j擊雲蛇
part time教波

搞鳩車仔咪算囉 爺爺是無辜的

d 迷牛手足可以暫時鬆口氣

Why

“I think Jack will be with Arsenal next season, yes,” said Wenger. “I will give you a very focused answer on that, that he has to work hard to come back and fight for a place in the team.

“But once he is ready, when he comes back, he will not be far from practising with the team.”[/quote]

[/quote]
幾時傷好

返工

😰🍊

[/quote]
即係件10號冇得比臭燒

條友好少受傷

[/quote]
都話爺爺需要牛牛架啦

即係件10號冇得比臭燒[/quote]
臭燒躝返皇馬史浩克不來梅自己慢慢著10號啦

Professor Bard

應該唔係傷掛

好似話聽完個電話就喊
可能有親人朋友有事

加油

醫生話佢有甩頭髮徵兆

今日踢幾點？

1800Live in app

J 左先

查子加油

新阿狗留名

hi bb

廢囉on9

雲加食撚屎

唔怪得之歐聯決賽蛆下半場好似訓著左
原來中場休息邦老師同屌帥,大巴奶,巴沙利嘈交仲差d打交

因為咩事

往死裏打

巴沙利幾廿歲人俾人拎去打右閘唔嬲就假

邦路斯痴撚線架
比人用槍指住打月尸

比人打劫都打番人轉頭

所以走埋

巴沙利廢

學山狗陰陰嘴笑咪好，
講出口就柒

lemar黎未?

屌帥過黎我廠啦

你當爺爺死?

真我廠icon

影到bakayoko去左車訓練場同濕地傾計

摩納哥王子唔會再放人，要爭歐聯

LM

有d直線保特都接唔到仲要西番你面

屌，咁鍾意10號，賣佢返去皇馬換isco

早晨牙清

燒山一齊躝啦

可能佢諗通左，反正咩英超歐聯都爭唔到，
就一於傳返啲比丫朗嘅波比其他人，
等全世界知道啲隊友
企位起動同頂級球員有幾大分別，
從而逼雲加買啲接到佢傳送嘅人

Ozil已做過街老鼠 想當年佢過黎我廠 全部阿狗極為興奮

佢安守本分，唔好搶我牛10號is ok

牛奶>>>>>>臭燒

一朝早又想講番句
我愛雲加

有冇ching臭燒死忠

反燒死忠

反雲死忠

摩狗禁固利馬

反雲大將軍

全部？？
no. 1 fans 第一日已經唔睇好la
點知比佢up中

今晚幾點踢

大將軍

表弟又搞事

個年臭燒黎真係好high
仲覺得皇狗on99 ozil都放
點知放完ozil隊波就橫行咁多年

18:00 馬會又開左盤

又有排豬

個陣去左睇🐷🐷俠

今晚又可以反禾

等睇班傻仔又未出陣就買

抵啦柒頭 慢慢留係ac養老

官網有得睇？

係

我禾會戰勝歸來

迷燒 阿狗不配擁有奧燒

上場熱身姐，你地唔好當禾仔係傻鳩黎先得架

係，快d返皇緊著10號

唔係傻鳩，係垃圾黎

皇馬

阿狗不配擁有我禾

yes
去go pro daddy到應該有所發揮
25+入波不是夢

摩洛哥比人拆緊骨
摩仲肯唔肯放Lemar比我地

明蝦老人家

拆都唔放比我地
雲加離開摩納哥之前做咗d咩

Arsenal tonight are willing to negotiate with Dortumund for sale of Giroud, Also hearing offer of around £58 million for Lemar from Monaco

The Mirror say Borussia Dortmund have now formally opened talks with Arsenal to sign Giroud. #Arsenal want around £35m.

盲反我禾大賽球員 而家開始儲緊氣開季入波了

Wenger says "important" Arsenal start season well after 4 years of starting slowly. Says up to 7 teams can win the title next year. #afc

搞事狗食撚屎

Jack Wilshere has told friends he expects to be fit for the start of the Premier League season. #Arsenal

35m 可以打入30+球員高身價頭幾位

u

35m應該已經差唔多係阿記賣人既新record 出到30-35m真係賣得

U?

佢踢得返唔傷真係要慶祝

£35m

打到完整一季可以頒個勤工獎比佢

快啦買啦屌你

所以係training ground 喊

其實上季都踢左大半季 係最後先黎個大傷

賣啦
加多d拎黎換利馬

岩 我覺得賣唔到人既話真係唔好買住 前場3個位多人用到爆 無謂買完搞到呢個又要出多d 個個又話要轉會

住烏究竟咩事

主烏真阿

唔好賣啦

基佬

咁唔想走咪留低做後備囉

你唔走邊有位簽麥巴比呀

屋企人有事

唔買比人搶哂喇屌
你睇到我轟今個轉會窗點架啦

躝啦基佬

躝啦140K

快手搶lemar啦

比下面OK?

基佬打後備真係世界級無咩邊個頂到佢個位
講真唔係賣得多不如留佢
反基

條撚屌想打正選呀成日伊伊哦哦

35m都唔多?
同埋佢之前話過想踢正選(好似係)

要出高價先肯放

其實臭燒再唔努力啲真係冇人再當佢一線中場

agger
不過成30歲仲要後備料都£35m 真係冇理由唔賣

傻先會叫基佬走

臭巴馬羊+50m

我轟極端例子
差前鋒 市場呢幾年冇貨

咁就差唔多

你老母就撚屌

即刻lur飯應仲送多件迪布治俾佢添喇

黑b健健康康同埋生性少少都可以替下
但下季個基佬係最強既後備

宜家個陣容 基佬重要過禾子好多
冇左佢就冇左個後備殺手

呢排踢個件深色粉紅字係咩波衫 幾型仔喎

仲想要埋奧巴馬，同拿卡打442?

cup kit/third kit

黑B 入Q到一季十幾球咩

3季加埋先10幾

發覺年年既third kit都幾好j

基佬唔好走，廢禾就快d躝

佢優點除左迫搶仲有乜

雲加識排啦

有澳洲手足去慰問下住烏

唔知反基個啲係咩心態

上WIKI睇下

踢左咁多年英超, 都無一年10+

Top target比人搶哂 高層問題
唔買Vvd轉Rudiger都ok
但lkk太淡定比人hijack 連鎖反應
搞到冇得追達仔 belotti又似去米蘭
中場bakayoko一定簽左 但比個新仔撚到咁真係冇面
閘位sandro唔放又貴 但因為bonucci單野搞到好細機會 高層好似宜家先落高啲bid 要揀danilo
未講未買後備同翼

好似黎左咁多季先入得10球

粉紅只有印住烏最好睇，等4折先

佢想打正選 又世界盃年
31啦都睇個勢佢最後一屆

仲要多傷
賣基佬留黑B我仔嘅話真係講唔通

雲加係接受訪問時確認，韋舒亞將於來季留效阿仙奴，並堅信牛奶仔將擺脫傷患以及為自己既正選位置而奮鬥
Wenger on Wilshere: "He will be with Arsenal next season, yes. He has to work hard to come back & fight for a place in the team."

我基 真阿

肯做Laca後備就好，睇佢自己肯唔肯安守本份

然後 就沒有然後了

搞笑

如果法國唔係唔選監獄馬，我諗佢冇乜所謂，因為正選一定係監獄馬+基沙文

信佢啦，佢終有一日會帶領阿記嚮"現實世界"(知實有人會話fifa pes winning)拎英超歐聯冠軍

基佬走邊個制空

真係鐘意佢既都想佢走啦反正一定冇正選打

Wilshere 是我們的王

好想反奶 但又比呢度啲手足圍

Yes 做左比錫達斯legend
返黎代雲加再拎英超歐聯

做球員就不了

條撚屌又傷成季爽住逗人工日日係office度扯煙

放心 今季大把機會

唔係點叫煙王

civil war ll

同u一樣

躝啦

牛奶都有人反 成班弱撚智

屌 禾仔躝留基啦
留係到托柒咩

贊堅遜都有弱智囝撐啦

牙狗ICON

延金森都迷 咪仲弱撚智

點解唔撐
贊仔忠心 肯坐後備 英超中游實力

Giroud
想問下邊度仲有得買上季3rd kit
想印番基佬

Icon 係電叻 幾時輪到佢

有冇睇上2季西咸啊傻仔

迷贊出黎實比人圍 依家阿區人好惡

鏝城放棄又到鏝聯
#MUFC have submitted there FIRST official bid for ALEXIS SANCHEZ of around 65 million.

屌你老母
好人好姐迷乜撚贊

迷贊講番D人話

講2年前把撚咩 比個青訓呀叔搶埋個位 躝啦 霸住份糧

3季十球=有用

法國反禾勢力日漸強大
睇嚟下季會雙雙

前2年都唔講得
咁迷雲狗仆街了
前20幾年都唔好再講 死老野快撚d走

牛奶仲咩唔反得？
我覺得佢跟本唔夠班踢一線主力
但佢個踢法就係當自己主力咁踢

佢上到場踢先算啦

其實價好 但似假料
獌成堆人爭位 冇必然正選唔會去

咁今季乜表現黎

你唔係覺得山9 去到無正選打呀MA

雲加唔俾機會佢 可以講乜
上幾季正選打得幾好 大波妹一出得返即刻坐返後備
一句怨言都冇 反而係雲加仆街

究竟每年有幾多人話要俾機會贊仔 ？

迷贊never die

幾條戰線開波，坐低食住細蓉慢慢睇

食邊間牙

mk一邊冀 佢要同幾個人爭另一邊

去睇下獌po個個j岀血
仲話買到山神就夠
可鋒可翼加著7號

得喱到嘅反山屌到佢一文不值

今年都話要俾
衰撚過當年盲撐查馬克

阿狗唔識貨

即係件10號冇得比臭燒[/quote]
啵

人地覺得佢必然正選

有冇喼屎怒鏟高基連gif?

唔會續啦 都係最多仲有一年

好到底，但越做越細

山狗斷腳都咪撚放比曼狗啦，賣完雲狗種屈辱咁快又唔記得？

獌迷=足球界權威

唔聽摩狗order就正選都冇 你睇果隻法國舊金童

都唔夠你老母生你出黎咁衰

咁屎波驚咩
人地送豬達過嚟有諗過呢啲？

貴野

FB d波衫group好似有團購，冇記錯200蚊左右一件

我

曼城都唔放，會放俾摩佬

on9

永年隔離都有間 但好撚細碗

尖沙咀好似開永年

佢裝修完就冇好食 去食合興好過

算鳩數啦個湯底回撚哂塘，唔係食開有感情轉左場好耐

同意
擔心黎都多餘
阿曼關係拋開一邊
對方係摩連奴雲加根本點都唔會放

冇左急口令無晒feel

仲有把柏金信遜式較剪

我由細到大住元朗都冇食過永年

見到條隊都唔想排

放比鏝都唔比獌啦

都係會打爆雲爺爺

知唔知邊到帶一戈

有無消息講我基做咩喊

鏝價80 m, 軌價100m, 獌價200m

淘寶

有咩用

按摩 r下r下咁幾舒服

睇完前日既20mins highlights
禾狗無人接係有原因 屌垃圾到

叫條女按咪得

佢按兩下就話攰

Theo: "I have a plan"

Ox: "What's the plan bro?"

Theo: "Bang in a hattrick against Sidney FC to convince Le boss we don't need Lemar"

淘寶都幾貴

有無link

訓練下啦

之前成日昆條女幫我按完 我幫佢按兩下就訓

所以唔想淘

雲加咁都賣真係一世都反
65m好多錢咩

去鴨記揾

65m=六億五港紙
可以買到樓了

唔夠比首期拉呢度

lacazette著9號但主席好似仲未走喎
其實咁樣係咪好賤

梨買冰到牙

陰間太多人與車

yes let's反雲

應該同意比佢既 ，知自己應該會走

食過女上司 分手後被辭職。你問我答

上海食女上司個條友

由第一個post開始追，真心抵撚死，有得食未算，post上黎小學雞咁周圍唱

好撚誇張

刃牙

宮本武藏

雲加出手啦

其實都真係幾撚大分別

踢得幾場咪又傷
Over 左

會然牛奶仔勁過哂佢地啦

又係佢

仲痴線過我朗

阿狗陣中唯一plan b 今年想要爭冠就咪放啦

原來系雜種黎

唔識呢個人

自稱半隻阿獌狗 咩心態

割席

但Bale練到咁反而傷得仲多過熱狗正常身型時期 仲要反而廢左

乜撚野半隻阿獌狗
自己打出黎都覺得嘔心

我係8份1隻阿獌痢軌拜蝗鍆疤狗

都唔知佢做咩

以前叫阿歷士新奇士

我係半隻阿獌半隻軌鏝

想學牙朗 結果失敗左

收皮啦

鍠馬健身

我勝利球迷
邊隊贏撐邊隊

摘仙係邊牙

u走數狗

永遠雲加支持者

咁你都好耐冇撐過阿狗喎

上場咪然佐囉，你有無睇架

U走數獌狗

今晚爺爺落佐order, 我禾大炒西悉
1:0

Fa cup

FA CUP 唔計

凡事留一線 日後好相見好喎

見你老母

牙milik 都好意思叫人走數狗

出文啦

U

點解唔叫得

點解唔出埋意大利d 文 等佐好耐

做乜阿狗都有人爭住認

頭十分鐘 已經浪費幾十個機會
雖然人地個龍個場上身
但佢一如以往射親都係中龍 省落個門將到

禾仔淨係識打鏝城

禾狗淨係識打飛機

快快手買多部咖啡機俾佢啦

保蛇走數界大師

法國poba成日jer住奶囝

屌那媽
巴卡約鳩上季主力就肯4500萬賣比轟
你媽上季半主力就4500都無視阿仙奴

無啦啦係屋企做咩奔跑

=.=

小學雞嚮屋企無聊跑就係咁

a米係咪痴撚左線
係咁買人

#AFC defender Gabriel Paulista is a target for Valencia [@DepCOPEValencia]

抵啦

做功課啦衰仔！

之前都傳過
比唔起錢就躝開啦

華西撚有錢

硬係覺得佢哋隊波好難夾

公屋仔屋企無幾千呎係唔會明

莫迪拿接手個陣都係大執位
成日出唔同人都冇問題

一開始鏝咪又係比人咁講，
有錢就唔會夾唔到

挑戰蛆

佢招"仆街盤球" 要儲幾耐氣先出到

有錢一直試總有一日夾到，
冇錢就夾都唔駛夾，
只可以用禾基義贊之流

"I think Jack will be with Arsenal next season. He has to work hard to fight for a place in the team."
- Arsene Wenger on Jack Wilshere

a米本身個班都唔勁啦
大洗牌好過啦

屈機到

成個岸豆先生咁

無限金錢好撚爽

5個必入波 dklm

屌你ar 話鳩雲加

邊度近大埔可以波衫印字 係咪都要出到旺角

義其實打下後備都冇問題
借走最好

真係改造Elneny踢中堅

做乜張伯倫變左The Ox

Gabriel

M-N踢左閘

比人拎左啦

想基佬+拿卡夾下

James走左了

邊道有得睇？

有K6 都放埃及係中間.

西利

戰術大師愈黎愈勁

埃及仔中堅

萬能插

上場已經係埃及仔踢中堅

埃及仔

咁撚矮點踢
仲要佢優點係coverage
宜家 你話打右中堅都好d

asensio

中堅大把人選啦

岩岩睇j華都見到 即派膠

都合理既,艾蘭尼本身都唔係殺波既球員
友誼賽冇所謂啦,希望唔好再比醫院波

姐係有人走囉

賣禾做乜 放走山狗套現好過啦

張伯倫個名點解變咗“THE OX”

連老野都頂唔撚緊包皮

宜家試完知唔得好過用幾場聯賽試啦

雲加睇連登

幾點開波？

試442好過啦

又可以買阿記

如果臭山走，依個係咪前面最強陣

包皮時間10點

The Ox

施巴路斯會著10號

你當奧燒無到?

岩岩睇到,開季K6停賽,賀定,張伯斯踢完國際賽可能岩岩放完假未fit
加比爾未fit/賣

爺爺好型，支持教到90歲

拿卡變翼

好似無右閘用

Iwobi ?

Second striker

係就快，唔好等下禮拜

屌奶星加比爾收皮啦好無阿

為何不給一個機會贊？

快 plx

咪玩啦

堅？

打下遊波，做中間人後面派牌係幾爽

why hate him so much ar?

宜家咩球員都比佢改造哂

放左佢 中堅仲有 張伯斯 浩鼎 細梅 k6 大梅

我愛包皮

阿仙奴幾時先有幾個穩定唔派膠既中堅係隊

核心球員，梗係有尊稱
好似習大大咁

Isco asensio ceballos是但一個拎架啦件10號

咁一百分又真係牛黎既

仲有Monreal
Kolasinac,Elneny又可以客串

冇人傷先算

Kolasinac真係good deal

我廠唔配有佢，同時比多d機會張伯斯同浩頂

不過打3後衛就有保留
打番4231包皮就真係走得

今場對面勁D?

no
因為係阿狗簽+free
所以一定係垃圾

勁撚咩 放心買大

法國雙鋒共存先好
雲加

基佬以眼淚換取正選

陣間應該見到拿卡放直線比基佬追

呢句真

基佬斬波

認真鳩嗡，打正式比賽時候兼卡叔復出的話比佢打派路個位，前面法國雙箭，會有睇頭

雲格短訊攻勢留山齊士

阿仙奴領隊雲格深信阿歷斯山齊士會留隊，他經常利用短訊攻勢和山齊士溝通，希望這位球星繼續留守。

28歲的山齊士去向未明，拜仁慕尼黑及曼城都對他很有興趣。

雖然傳聞多多，但雲格強調一直和山齊士保持聯絡。

「我已經用短訊和他溝通了很多次，事情很正面。我自己的思想一向正面，我們和他之間不是有很多問題需要解決。他踢了一整季，現在需要時間休息回氣再歸隊。」雲格說。

他又表示球隊將回收韋舒亞，相信這位中場準備好來季爭取上陣機會。()

類似祖記前幾年3-1-4-2

幫法國練兵

廢囉

我愛你老母塊閪添呀

唔洗卡so啦 有沙卡放長波就可以
問題係我覺得除咗ox 冇一個好爆得
買利馬我覺得佢踢邊先好 kxxxxxxxxz未知

chambers同加比基定位太似
要留當然揀chambers

Arsenal FC‏ @Arsenal
So, who's excited for @LacazetteAlex's first start in an Arsenal shirt? 😁

#ArsenalinSydney

Pirlo果陣又Pogba又Marchisio 個個攻得守得 搵阿記咁踢等比人狂中出啦

有iwobi你話有冇可能係最強陣

做場戲又有得踢返

洗唔洗咁惡

啱丫，個樣差咁遠

中場一拮就穿啦咁

哨牙有罪咩

呢到d手足平時現實生活肯定都係咁恥笑d樣衰毒撚

上場先交出助攻

埃及踢中堅真係唔係個個諗到
啵

沙卡同藍斯

橫掂都穿 推ozil打cm
反正之前國家隊都試過

兩個都唔靚仔 打和啦

雲加：到時傷曬就解凍埋debuchy出嚟打中堅 唔洗買中堅啦

對車狗夠做

哨牙樣衰仲要廢咪有罪囉

試陣

有你返來守龍唔打後衛都得了

學哥狗咁玩

半隻防中 企前d

chambers唔係話今季係米堡打得好咩

柏之都唔靚仔

琴晚企最後交錯波差d出事

國家隊打左邊
中場倒三角kroos做發電機

好有新意 feel到電蛇想不斷創新進步 我都忍唔住想加入迷雲了

鬼佬就靚仔咩

中堅真係唔洗買喎 放撚走條垃圾巴閪廢種賤狗都仲夠做啦

雙法籍神鋒

抄哥狗
係英超唔會得除非你買果個係bonucci

對3中場嘅唔知有冇呢個效果

基佬今場帶帽教拿狗做人

打2中堅

ox唔走買利馬應該唔係咁好

沙維話哥狗最癲構想唔要後衛都得，
我就試過Elneny Coquelin Xhaka 3後衛，
後面包到位控到球基本唔會太豆腐，
但真係睇臨場發揮，
踢得好真係後場開始策動進攻

Luiz英超都拎埋

The OX

FIFA

埃及仔打中堅
法國雙箭頭

懶親切tum佢續約

全名咁長

劉曉光：同妻子和四弟劉曉暄夫婦一起到達瀋陽。首先感謝黨和政府完成了家屬心願，把曉波善後處理的細緻周到，完美，出乎意料。

踢到奧雲+希斯基效果就好

Mbappe=新奧雲

對住澳洲波姐，後面只係傳波組織下幾撚輕鬆

出乎意料

無寫先出奇

可能2&b做新奧雲呢

劉曉光：因為我是家中老大，我在家說了算，我帶領親屬在自願海葬的申請書上簽字，是我們真實的簽字，發自內心的。

劉曉光：因為我是家中老大，我在家說了算，我帶領親屬在自願海葬的申請書上簽字，是我們真實的簽字，發自內心的。

16：50 劉曉光：代表家屬，尤其是劉霞女士，所有要求政府都給了圓滿兌現。再次感謝剛和政府對劉氏家族的人文關懷，尤其曉波的特殊情況，體現了人道主義精神

屌fifa我用山狗打後衛都得啦
現實高基連傳失波鳩鏟紅牌

等睇對住澳假都失波

出k6咪又係紅牌食全餐

干爹係雷斯抖後
兩個中堅護住

K6我屌你老母

ho ball

冇禾仔你睇埋我個份

冇哂娛樂性

禾子要儲氣出仆街盤球 下場收哂你地皮

下場打咩隊先

Get French Football‏ @GFFN

Arsenal set to re-sign Wellington Silva for approximately €3.5m before selling him immediately to Bordeaux for €5m

又有錢賺

已經唔多記得佢

啵

開波未

打FIFA年年都召佢返黎
跑狗好用

6點

又係得下半場睇到

今日近好多

Fifa入面包皮都好用

禾

過左一個暑假,技術又還原到十年前

義和碑轉做奧燒就爽囉

今年開始玩財技

球迷會有cup kit訂，$390／件

賺得咁少
其他球員又唔set buy-back clause

當年亨利返黎教佢射門
好左一排 又還原基本步

hi , 安答

John Cross‏ @johncrossmirror
Record attendance here at ANZ Stadium (in current guise) was 83,598 set in 2015 Chelsea v Sydney FC. Will tonight beat it? #attendancewatch

食過女上司 分手後被辭職。你問我答

路狗唔屌上司真係明智

仲有15分鐘開波

證明冇天份 當然傷又傷得多冇哂感覺

禾子一出道係咁甩臼

條仔屌左條女都唔知幾多次

路狗當上司sp炸,中出完咪扔走
你估好似堅哥咁傻仔咩

死開喇

得罪講句，路狗係食女上司方面大炒堅哥唔知幾多倍

g持保蛇出公海開post牙

堅信安答

咁你走數認第2無人認第1

見到 拿樸迪安答

拿子先係你安答

拿狗安答 ， 好耐冇去探佢

siuma Po個位手足大炒我啦

好撚勁

呢次會吾會再set auy back

hi安答，屌你女友呀

屌牙又關禾事

豬腦最後一場
祝你去多仔前程似錦

準備開波

有冇lin

契弟就契弟la 安咩答

放個禾仔比佢算啦

岩，拿撲迪契弟

原來Niles轉左做30號
上季55號

冇

後備都無垃圾禾狗

想問 今場 utuber 有冇lin

係官網廢定點
較到2746kbps 都唔清

官網直播

求link

升first team

遲幾日買laca應該比車狗hijack

做乜鳩兩隊都著紅白

講真
禾狗去多仔可能打到成個弱化版奧巴咁
快少少走啦

兩隊一樣色

你兩條先係契弟

睇死人

紅白對白紅

拿卡

嘩，拿卡

拿卡真係進階+後生版山狗

埃及仔明明國家隊中場指揮
依家改造中堅

勁禾子百倍

100分+ IWOBI

我係隊友既話肯定唔會傳去果邊

好眼花 件衫

某會員: 二線水貨

二線都5千萬 垃圾黎

個新仔同打聯賽盃果陣一樣好獨

咁撚勁遲下炒鳩拜仁十粒啦

咁即係賣得

艾蘭尼做中堅淨係可以分波
防守企位麻麻,攔截又唔得

留黎做後備

不了 拿卡臭燒山利馬基佬 五大尖刀

兩面都紅白

以為佢入波

Cut撚左圖
等binc

聯賽唔好出係果個位好嘛

高基連打中堅算啦

咁厚皮，bin 佢無用

入波未

聯賽第一場唔夠中堅用呀
頂住先啦

應該拉前d做清道夫

拿xxx咁既水準都要52m

控波離腳...

正選夠既

拿卡成個亨利咁
個樣

有d似12年享利

吹到咁撚大原來未入波
貢禾繼續吊女了

咁認真嘅對面

到時邊個西邊個面

ramshit actually better now

膚色係幾似

球衣撞哂色

豬腦

咩對手牙

陣間傷左賣唔到

100分

成五千幾萬先加盟咁耐入得一球，吹大佐

OX屌你老母 踢翼啦

上季 343 之後佢都 ok 嘅
不過唔知 last 到幾耐

依樣真 正常已經要456

打右中場其實都唔錯

5場
之後又傷

得我山教佢咩叫踢波啦

Iwobi其寶幾冷靜

其實熱身賽整傷咪好唔抵

即柒

冷靜地廢

鳩斯尼

拿卡黎到要打翼

2＆b唔夠撞又唔夠跑

殺卡有冇掂過波

睇人啦

second striker

keep住有掂

Wilshere

熱唔熱身都傷架啦佢

其實 iwobi 慢慢用應該會成材

xhaka哨波仲多過基佬

要借走

佢做攻中好J好多

同意

竟然會係藍斯逗後 xhaka上前

不如埃及企前d當半個防中咁打啦
佢企最後唔知點解覺得危危呼

借佢去西布朗

100 分唔走就係
佢叫做有少少突破能力

點解會咁玻璃

西波 唔睇了

但好多時d 決定比較慢，唔夠經驗

伊禾比其實唔差，係老嘢之前場場都出佢，踢得曳都有得出嗰吓衰啫

班正選仲廢過班新仔

就黎有腳都做到中堅

拿卡無做預備動作

拿卡再入唔到波不如還返比里昂

水貨 控到離灑腳

控波離腳

水貨

jen boy cant

辣殺
雲狗左腳已入

拿卡現晒形

拿卡好廢...

山齊士都算 拿卡錫迪似係俾阿狗同法包吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大無論拎波 轉身 過人等等 總係無亨利柏金果種典型阿狗球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

基佬未訓醒

xxxxx仆街長傳

贊仔打過中堅

腸左油

唔怪得馬會呢場夠膽開盤 硬係覺得鬼鬼地

長傳信心保證

iwobi 基本功其實真係好
控傳好好

藍斯唔撚掂啵

iwobi係會員垃圾姐
真人其實唔差GE

好分析 利害利害

應該係陣中控波最痴腳

無速度無身位

熱身賽球員 fitness 係唔夠
俾多啲時間

ozil alexis

認真 幾時都唔夠啦
成班hea底。 唔計山神

講差 xhaka 真係失望
希望會 pick up 返

冇用啦 妹下妹下咁

OOO

結左婚日日扑嘢腳軟

哇 osp

ooo腳下功夫幾好

可能拿卡好快入波呢

放假呀 on9
山齊士 keep 住踢國家隊點同

Ooo

格衰。咁撚鳩人

差27號冇人著

住烏比人抽水

賣啦 躝

2和b又倒地

對面都幾狼

今場暫時最 sharp 係佢喎

對面隊嘢做乜鳩丫

佢咁勁遲早都要走，不如趁轉會窗前放走拿卡好黎好去

又買水貨唉

住烏

要放了

基佬今場好鬼下

xhaka

on9
講緊開左季班球員都係唔夠fitness呀
重要易傷

澳洲垃圾都打唔嬴

唔知關唔關個電話事

無mood

不了

想問法包係邊個?

拿卡一腳波型球員
全埸隱形 傳波都傳唔到三四次，但一掂差唔多就入波

盲迷山眼中其他球員幾時都係屎黎架啦

Match fitness 同你講既係兩回事

gerb 係中超屈唔屈到機

係呀係呀除左山狗其他都係hea全部躝啦屌你老母

咁多template

唔講以為踢緊聯賽 狼撚到

老野第一個躝ok?

E&B 咁就想過到人

都算踢得好過琴日猁 琴日買半大差d輸撚死

ok deal

垃圾澳假都0:0

續左約了

打鳩佢啦

友誼賽都嘈交

你老母打交

澳洲傻鳩，友誼賽都想打交

友誼賽 洗咁洗咁火

躝

熱身賽紅牌

熱身賽姐

心情唔好sor

對面真係on99

平日英超好似死狗咁

死返去打欖球啦垃圾

隊長都要唔聲唔聲出返腳先

友賽都開波

做咩尻

基佬心情麻麻

冰個做隊長

垃圾地方
Hong Kong numba 彎！！

俾ooo撚完嬲豬牙

講緊西悉
踢慣假波都咁火

打交做乜春

…

對面好狼死

goal

高拿仙歷有冇出

Friendly 都打

基佬型到

豬腦>>Laca

d 澳洲鬼好垃圾

後備

快咁多

基佬唔撚理拿卡

搞咁耐 都係夢遺最攻得

glo

成50M 都不及豬腦

Glo

基佬唔同laca慶祝

有人叫拿卡躝未

都係靠夢遺

拿卡幾好，唔似某人要hold實個波踢

正選>>後備

g lo 留隊

豬腦好小氣 唔理laca

橙

法國雙塔

話左比人知邊個係法國正選

迷基黨贏到季前

住烏無視拿卡high five

Giroud near post run

Glo no.1

拿卡躝

澳洲狗

劍指英超神射

GLO正選啦 拿卡食屎躝啦

住烏搞事狗 又搞更衣室政治

豬腦無咩笑容

場波仲有幾耐？

有價好賣 大水貨

Yes

等佢知道冰個先臨爸溫

又控離腳

波都控唔掂

搞事 Glo同 Laca一齊躝

好似話聽完個電話之後係到喊

水貨拿卡

豬腦勁好多，
輕描淡寫又一球，
係未簽到麥包皮之前
都係用返豬腦踢正選比較婇

慘，laca宜家好似g lo 隻狗咁，慶祝又唔一齊，佢揮手就要傳比佢，不過佢始終後輩，唔敢反抗

我廠有依禾b就夠

踢35分鐘左右

住烏又出醜

你躝拉

glo小器到

有價好£100m比車狗，佢地要前鋒，我地有g lo

我山唔會貢

泛民= 鬼

應該好似d貓狗咁用個籠鎖起佢先

48m又可以用黎收息

我藍

2-0

你阿媽係女人

真係球王

藍斯

藍c

咁靚

藍神

icon藍斯

Monreal

威爾斯第一人

我藍又屌打反藍

Monreal 勁撚到

Rambo is back

半大又收錢

夢遺兩助攻

又係夢遺

我藍
>>>>>>>>>ozil

原來夢遺先係我廠中心

有我藍同豬腦就夠 什麼山什麼奧燒快滾la

夢遺兩助攻 哥狗會唔會買

美斯既影子

夢遺卡so式傳球

BlueC

Gibbs差幾班

夢遺

踢cb都2助攻 其他垃圾黎

Monreal > all

希望頭先d 反blue 迷途知返

456班仆街啦咁狼

藍斯真係好勁

夢遺轉攻中啦

張仔仲話想打中中，真係

拿卡唔撚識控波

進攻型中堅

有價好放

係藍神面前死心啦

有冇得即刻轉手賣比車仔？

反藍=鬼

我子仲好過佢，希望反禾迷途知返

夢遺越來越鐘意佢
態度又好

咁我要拿卡了

拿卡肯躝未

agger, 燒山拿卡基佬全部躝，有我子就夠

First touch真係咁差？

禾子跑得快好多

禾子笑匠

咩cross黎

嘩個新仔斬波

Niles d斬波

學GIBBS

哇 跟基比斯學過

3粒

證明阿狗academy真係唔教傳中

Laca 係 finisher
唔好預佢山狗咁好扭
用法唔同

基佬咁搏

難分真與假

niles

嘩，呢球斬波仲衰過當年大波妹

迷禾

遠射

豬腦踢得咁醒神嘅

埃及

埃及仔第一球?

-6

elneny

我艾

對疤入過

Elneny

no
對巴塞入過波

埃及
唔洗拿卡啦

禾 343 冇位踢㗎喇

負碌

當年大家j 既埃及仔遠射

【最強夢遺】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLVII

New post

今場cb進攻仲勁過前場

賣laca啦 垃圾9號

R聯巴菜個球

唔吹奏藍斯

推埃及打正前啦

聯賽大把機會啦

一年磨一球，呢場實行當西悉尼係巴塞咁打

原來射落人度，呢球唔計

唔記得有果球

法甲水貨

夢遺政中，埃及仔正前

1001

基佬獨食
拿卡仲係咁餵波比佢

100 分 no look